有冇玩緊CMB嘅巴絲 (171)

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

留名

0 match大師留名

推到173我就叫連仔del呢個po先

金絲留pw嘛
你留都可以

點解del

唔想留呢d po係紀錄呢個ac我會同朋友share

你身體很誠實
繼續傾落去

咁我轉番算

因為多麼難得是我 因為更難得更不可遇是你 可是相信我 最難的最難的 是相遇

留返一半夜晚食

你係度咁講完我驚你bk定全間mos burger都唔夠位坐

Y

巴打好識講嘢

問咗我未？我係佢經理人

汪汪

[member]我上次去個間D客人醉翁之意不在酒[member]

唔洗追

成日都聽到呢句

大家放工未呀

一追再追 只想追趕生命裡一分一秒

啱啱放

咁真係成車亞洲女送上門嘅

其實唔代表啲乜....只係有啲人硬係覺得飲你一兩杯嘢就要同你上床

以前試過有個女仔fd俾人硬塞咗杯嘢.....想拉佢走...

然後打到佢call白車

問嚟冇意思
有定冇都係人地嘅事
無謂庸人自擾

fdzone

點解會係7仔飲茶

人哋可能好期待有下文

我說人生的經歷總無常 你又何必介懷心上
一切苦與樂 最終都一樣
是為旅途增添花樣

成日無啦啦就會好sad

唔同既遺憾放咗心入面唔理好耐
一回頭就覺得好傷感

算係

由不相識再到交心一場
然後慢慢回復正常

屌好仆街

我覺得我應該學習下

紅眼睛幽幽的看著這孤城
x虹苦笑擠出的高興

絲打臭串既程度我都望塵莫及

could i love you anymore
sun rise， time file，feel like a dream
been closing ，inhalling，hard to believe

全成為我花光狠勁 浮華盛世作分手佈景

siu5siu4

柳絲唔係度已經慢咗

softly，slowly
love unfolding
could this love be true

我以前jer住佢嘛
佢一個cm=2個有多
佢唔係度無人俾我mean

咪玩啦
熟姐

真呀屌
你地係唔想回就咪鬼like back啦

條能樣去咗動森已經唔理我地

屌你呀

不了

好彩仲有你

Edu ?

男定女黎
做咩兩個藍字咁踴躍

Lm

一日到底要留幾多次名

啱啱夠豆有無絲打想add下

做咩轉藍色

不了好多仇家

出色既巴打多數會吸引埋新世界既招來

點解要歧球王朗

串能到

球王朗好on9

直線曬有對話

6ballon dor+golden boot

咁正常人都會有低潮既

just because someone doesnt love you the way you want them to，doesnt mean they dont love you with all they have

算啦我都係想r水吹，佢唔想就咪搞到人

女神總是繁忙的

佢見到我講佢已經潛水咗成日，俾人抖下氣啦

真

熊仔頭？

6冠+3冠王

你要唔要客串返集

諗返起之前追果個女仔揮之不去

想

btw，係eeeeeeee！！ 尷尬囉

三連冠大把黑啦

一年前

加油 頂緊 肯定好傷

MMA 打老豆絲
我就跟PEPE既

on9

同你地傾計

[突發巨熊]南海再現美軍機 解放軍發文籲準備打仗

好緊張！

追唔到，命運嚟

最傷心係曾經有機會，自己唔識去做

講架姐
支那班廢西撚夠膽打咩
摺被就叻

果時你覺得嘅機會係有咩signal

唔想自爆總之feel到

我都唔知所以先遺憾

晚上，打開CMB，match=0

？

早上，中午都係一樣姐

不要再說了

幾時打開都係0

出pool飯

又一個畢業了

唔好loop上去

有冇人記得禾

無

點解你係樓主

誤中1001

啱啱同朋友食完飯打卡on duty

早兩日做完占之後個人好似復活咁

浮動樣

咁似恐怖片情節

我係肥矮窮毒柒

咁你今日早d訓啦
你果d叫殘

你做咩運動呀

跳傘, 潛水, 賽車

我覺得心情都關事，有時個人positive嘅個人都容光煥發d談吐同行為都會得體d

可能真係吸引力法則

我話撞親果個姐
玩到咁癲.....
我都好掛住足球籃球

加油！等你好消息

夜更同事去曬邊

hiit yoga都撞....慘

我都成日撞親

巴打邊到玩跳傘潛水 黎緊畢業之後諗住學曬d自己有興趣既運動 拎下牌

蘇格蘭

本來有其他牌考緊但係依家停晒又要再俾錢上堂

成個月冇掂過波

玩開咩波

2樣都有 一直都打開波 肺炎前一段時間開始踢波生涯 但個幾月前就開始唔敢玩了

我就quit了

搞咩

現實生活 > 網上交友

玩成點

呢到d人推得太快 點追

可能因為個個都block咗我所以入唔到po

真想學野

冇

得唔得開班教我

想拜師

排隊oj？

一個二個咪打尖

咁謙虛

真呀

係三個

Match過幾個都係問我拎左contact但係冇搵我
一係就傾到夠鐘就算 我係咪做錯左啲咩

你做錯咗add錯sales

都唔應人既想quit chat

上a71
4g版大舖做3398

買11啦加少少錢

毒能集中營

新人報到🤗

想問13今日請假？點解到我個po就推得咁慢...
以後唔開了

加2000up喎

屌你你一直moon po？點解秒速回到

如果係咁都好啲 好過死得不明不白

一次都Match唔到
好似逼你課金咁點搞

買核電都抵啦

你近排係咪好多廣告電話？

係度放低pw就有人add

我想要佢個推po能力，米屈
唔想開浦

真，一話有match就日日唔見人

我長期moon po的毒撚無野做

純粹今日睇fb見到減200
而且研究呢啲冇咩用

仆街今日先有個地產佬打比我

你都叫毒

買核電都抵啦

屌你地，米再屈ok？

投胎又中

lesbian？

未認真執好個profile😷

光時？

想睇可唔可以開埋男仔

@金絲 等你匯報靚唔靚仔

#metoo

可能prince joyce黎

可能佢好快就回歸

圖？

@輪椅玫瑰 @廚房巴

人地做緊咩都知

你次次一有人放pw你就會衝出黎

match

邊有多左

都係，可能係靚女唔想show樣
頂多做朋友

上面巴打

@木廠
有人要你pw

原來甩咗大半日post真係唔會想追返晒

好似去咗隔離咁

厭棄人今日先同叔叔玩j圖

呢d感覺sales feel

咪做我ok？我遞信架

我地個po仲有邊個未擺過pw？

你存在 我深深的腦海裏

因為you are waiting for her (him)
you like chatting with her (him)

係想快d可以del po

又話唔追po....好尷尬

真毒們浦頭！！！

太柒不了
驚你地唔俾我再入po

正野？

你做咩唔向後望

全部都係讚你既

死偽毒

佢唔係話我

一定係做咗虧心事

佢講緊笨友？
我未同秒回有任何交流

你偽毒黎今日搞到cmb po暴動

毒撚報到

有人攞攻擊性武器插你

你係主角就唔會

都話就黎quit cmb唔想第時fd知我有玩過

你睇我d comment唔到
你睇我d comment唔到
總之你就硬係睇我d comment唔到

我左看右看 上看下看 原來每個女孩都不簡單

有人like咗聽日12點先睇到？

咪再做我ok

但你想同佢地傾計隱性gay恩

我會唔開心

今日見到suggestion有個幾似佢

得連登囉

欲拒還迎

係

我都想佢快d返工

你都毒侮辱我地

咪走

發現新大陸

你留一日就會無

點解咁講...

想推po呀！

我一返黎大家就走曬

13 like果個最高

肯定有

我驚遲下要自己1001連

又bin

我discovery果d一日就唔見

可能

屌 樂富有人叫黑警殺人

每次睇都好心痛但無能為力

應該係

你大market
要聽日中午3點左右

想學野

fun黎講肯定係佢

緣份

呷醋

好champ

你cls係咁moon po，秒速出黎抽水

加入唔到話題

見到佢pw？

喂喂喂，你都癲？

你都加入抽水

靚仔charm有錢高富帥

吊梨牙

我用右邊打字無傻到

佢個pj就係唔覆你機

例如？

你都好佢有返黎

喂喂喂夠啦你地

一句都冇單機CMB

幾時有....你班人cls架

我skip咗啦

就黎完啦

1

我無佢pw

唔好覆
你可以覆啲咩先
呢啲藉口聽完就算啦

做咩無啦啦追擊我

你的朋友

男人老狗咁小氣

無啦啦做咩多咗金絲

我由40頁開始唔回

幾年

呢首好聽

你又真係信

903？

新⋯新人留名⋯⋯⋯⋯一上水又就爆post點追呀喂

咁你加油

真心？

咁大個深夜檸檬

屌你

屌你老母一上水就見到自己個名我到底miss咗幾多嘢

我唔po呢句佢唔上線cls

@ds21

我黑人問號有無懶人包

5頁前開始

總結一句
你係高質靚女

未聽過

沖涼前開一開連登望見到你哋推到30幾頁唔追post然後見到自己個名

佢有自動導航

願者上吊狀態

點解變咗係我

我13like到底咩事
我追post先

集思廣益 我係咪應該遠離呢隻angry bird

得你讚佢仲好落力

張洪量首本名曲唔識？
我老啦唉

me你鍾意啦

cls

聽日返工冇野做

我係時候訓教啦各位

直接問拎contact
唔比又冇損失

就係避開佢

就黎1001

rose放果時算啦

我走啦88

早抖

我今日57DS巴入tg group放啦
但要畀機票

一上水靜晒我係咪要落番更

頂仲低過我
我個島聽日要裝修一日
係咪星期六賣都得

Btw廚巴同大叔點？